14 歲男女童被控暴動今提堂 裁判官禁記者旁聽

14 歲男女童被控暴動今提堂 裁判官禁記者旁聽

今年 11 月理大遭警方包圍多日，多人被圍困校內，警方 11 月 18 日下午於理大外圍一帶進行驅散行動，並於佐敦加士居道拘捕同為 14 歲的男童及女童，並控以一項暴動罪，案件今（24日）於東區裁判法院少年法庭提堂，處理案件的裁判官黃士翔頒令傳媒不得旁聽案件，多名記者未能入庭旁聽，案件押後至明年 1 月 21 日再訊。

根據《少年犯條例》，報社或新聞機構代表可出席少年法庭的聆訊，但少年法庭如認為為了案中兒童或少年人的利益而有需要，則可拒絕讓任何報社或新聞機構的代表出席少年法庭任何聆訊。

咩城市先需要14歲小朋友出黎衝最前

荃灣夜被斬青年
太古城斬人咬甩耳
23歲青年雙腳骨折
被劏肚19歲少年
岑子杰遭五漢鐵槌襲擊
仲有多到數唔晒既唔計

次次班廢老, 藍絲攪手足, 都無事, 比人放走
獅鳥, 次次班魔警就拉我地手足

今次還息都唔夠

希望手足平平安安

憑乜唔俾

大人無出去既城市

大人: 點解會要你地上前線 你地都係細路仔 見到你地比人打我地好心痛

前線: 因為前線冇大人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

哥哥姐姐唔出, 未小朋友出囉
一齊要小朋友幫, 醜唔醜?
光復香港, 時代革命

係咪之前比記者拍到片係度喊話咩都無做過點解要拉佢地，之後有個男仔係旁邊安慰

呢個係咪當日坐樓梯喊晒，點解警察唔係保護市民既咩

哥哥姐姐唔導
咪無小朋友出囉

希望唔係

係唔係佢地都好，希望無事打得甩，
雖然話未成年判無咁重

啲大人去撚晒邊？

我印象好深…佢坐左係樓梯比狗圍，身邊個男仔不断安慰佢

14歲

14歲一定唔識落口供 一定唔知我無野講

實比班狗一黑一白引導佢地認罪

一定係咁講你認左我地放你即刻走架喇

除時無罪都靠佢地口供打到入罪

希望唔係佢地
睇落又唔似14歲 似大d 16 17咁上下
印象中段片佢地都係得black bloc同豬咀咁

未必
人蠢既話34歲都可以蠢

14歲暴動如果真係入到可以點判？

yes...
個女仔真係得14歲，朋友既朋友，F.3
好叻好乖女，呢個pk政權搞成甘，點解可以令甘细個都上街，因無計算，人越大越功利，良心被利益 遮蔽

希望佢地無事

兩至三年少年監獄?

如果大家都係入罪，我諗案發時17歲既點都會輕18歲既好多好多

佢地有無保釋

有

咩世代 告十四歲暴動

班大人個撚個掛住份閪工閪樓，理撚得你死丫，我30幾歲身邊班撚屌7/80後一千個都冇一個會同你發夢，嘥尻氣，頂多俾幾舊帛金星火。

十四歲何以暴動，香港政府荒謬至極

大人都係垃圾既城市

真
我識既都係買贖罪劵就算
遊行都唔會同你行

大人肯罷工細路唔洗衝

憑乜撚

係唔係都告左先算

吹咩？
中共憑乜監禁劉曉波？

人大會變豬

裁判官黃士翔

睇隔離post 咁既時勢連搞個工會都唔踴躍，一堆理由，就知道我地呢堆7/80 後廢中其實都應該死全家。

憑咩比呀
自己屋企？

真

Push

本身用黎保護兒童既例依家用哂黎欺壓兒童
兒童保護令又係，社署果d又係
暴政必亡

原意係保護兒童 , 而家就變左惡法

法治社會
法官係大哂
只要佢覺得咁樣做係公平,就可以落禁制令/強制執行令
一般黎講,法官本身自己係公平公正,所以冇問題
只係港共就哂氣
所以話法律係有險可守架

何苦

其實可以觀察下先
14歲俾人告暴動仲要俾記者登出嚟對佢地壓力好大

工會明明係一個可以保障勞工權益嘅野 和平時期都應該要搞 更何況依加工會變咗一樣可以對付港共嘅武器 唔罷工都理解到 但連搞工會都淆真係......

話唔定遲啲搞個工會又要靠手足條命換返嚟 班大人永遠要睇到我哋比人打到仆街先肯郁一郁 之後過一排又冇咗件事咁

法治喎

法官同警犬一齊喺法庭打死人都冇人知

721

保護兒童
咁樣大公文匯都入唔黎

肯罷工未

唔係免刑責咩

連登講到自己唔係大人

有乜理據唔比記者旁聽？

12歲?

係，
唔好比藍絲起底

求下各位大人帶係我地細路la

下

推